[11.11] 黎明行動路面交通攻略

香港可以分為五部分︰新界西、新界東、西九龍、東九龍、港島 (離島唔計)
重點道路︰
1. 新界西 (屯元天)
屯門公路

2. 新界東 (大埔沙田)
吐露港公路

3. 西九龍 (油尖旺)
長沙灣道 + 彌敦道
窩打老道

4. 東九龍 (九龍灣觀塘)
龍翔道

5. 港島
三隧(唔洗過海)

起碼七成路面交通都係經以上道路，如果塞咗就好多人返唔到工。而且塞咗一條，其他分支路都會塞，到時全香港都返唔到工不過你知我知，黑警都知。
大家記得早幾個鐘起身準備返工，唔好遲到！

Push

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

唔好推呀

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

推

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊: